% Kompiuterijos katedros šablonas
% Template of Department of Computer Science II
% Versija 1.0 2015 m. kovas [ March, 2015]

\documentclass[a4paper,12pt,fleqn]{article}
\input{allPacks}

\newtoggle{inLithuanian}
%If the report is in Lithuanian, it is set to true; otherwise, change to false
\settoggle{inLithuanian}{true}

%create file preface.tex for the preface text
%if preface is needed set to true
\newtoggle{needPreface}
\settoggle{needPreface}{false}

\newtoggle{signaturesOnTitlePage}
\settoggle{signaturesOnTitlePage}{true}


\input{macros}

\begin{document}
	% #1 -report type, #2 - title, #3-7 students, #8 - supervisor
	\depttitlepage{Mobilioji akcijų kainų stebėjimo sistema}{Darbų planas}
	{3 kurso, IT2 grupės studentas, \\ Tautvydas Milčiūnas} 
	{}{}{}{}% students 2-5
	{dr. Joana Katina}
	
 %the main part
 \newpage
 \section{Planuojamos naudoti technologijos}
	 \subitem{1. React Native(vartotojo sąsaja Android įrenginiams).}
	 \subitem{2. Mongoose(duomenų bazė).}
	 \subitem{4. ExpoXDE(programinio kodo pakavimo, paleidimo ir išleidimo biblioteka).}
	 \subitem{5. NodeJS.(programinio kodo pakavimo biblioteka)}
	 \subitem{6. React Native Material Design(dizaino sprendimams).}
	 \subitem{7. GitHub(programinio kodo versijavimo sistema).}
	 \subitem{8. NPM(paketų instaliavimo ir palaikymo biblioteka).}
	 \subitem{9. Choco(paketų instaliavimo ir palaikymo biblioteka)}
	 
 \section{Darbų planas}
 \label{sec:motivation}
 \subsection{Planavimas}
 \label{sec:example}
 \subsubsection{Numatoma data: 03/01 - 03/20}
	 \subsubitem{1. Susitikimas su vadove Joana Katina darbo aptarimui.}
	 \subsubitem{2. Susitikimo metu aptartų technologijų tyrinėjimas.}
	 \subsubitem{3. Pasirinktų technologijų konfigūracija ir testavimas.}
	 \subsubitem{4. Projekto inicializavimas ir surišimas su versijavimo sistema GitHub.}
	 \subsubitem{5. LaTeX kursinio darbo pradiniai aprašymai.} 
 \subsection{Pirmasis darbų etapas}
 \subsubsection{Numatoma data: 03/20 - 04/03}
	 \subsubitem{1. Panašių sistemų analizė}
	 \subsubitem{2. Duomenų bazės projektavimas}
	 \subsubitem{3. Posistemės kūrimas}
	 \subsubitem{4. Posistemės testų rašymas ir fizinis testavimas}
	 \subsubitem{5. LaTeX kursinio darbo pildymas}
 \subsection{Antrasis darbų etapas}
 \subsubsection{Numatoma data: 04/03 - 04/20}
	 \subsubitem{1. Vartotojo sąsajos projektavimas}
	 \subsubitem{2. Vartotojo surišimas su posisteme}
	 \subsubitem{3. Vartotojo sąsajos programavimas}
	 \subsubitem{4. Vartotojo sąsajos testų rašymas ir fizinis testavimas}
	 \subsubitem{5. LaTeX kursinio darbo pildymas.}
 \newpage
 \subsection{Trečiasis darbų etapas}
 \subsubsection{Numatoma data: 04/20 - 06/20}
	 \subsubitem{1. Posistemės darbai.}
	 \subsubitem{2. Vartotojo sąsajos darbai.}
	 \subsubitem{3. Sistemos išleidimo darbai.}
	 \subsubitem{4. UML diagramų kūrimas.}
	 \subsubitem{5. LaTeX kursinio darbo baigimas.}
\end{document}